[PS4/PC] Monster Hunter World [370] 海綿小妹唔識開post㗎

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

係咪有人控，我轉練馬師了

想睇

想睇+1

死過多打

乜野叫練馬師...

你真係唔識開po㗎喎

套裝比我刪咗

馬仔上車

弱了 下次再打過

同生命博鬥嘅男人

今晚搵你刷珠 唔要綿妹要海叔

你地都打到幾夜喎，唔洗返工返學

全職獵人

海綿個號係集團式經營
綿妹返學 海叔就捉大細金
海叔返工 綿妹就刷珠
好似係

咁琴晚係海叔定綿妹同我玩btw佢係game到打字好快，係點做到嫁

想問下以前d活動會唔會復刻 想打返噴射劍 但丁裝同賓周頭果d

大劍用緊礦石劍如果轉用無相法身-不動係咪要配匠，見白斬好短

梗係會 自己google搵官網時間表啦

巴打好熟口面 係咪有玩MHxx

有呀 不過應該無喺XX po蒲過頭至係
in game都唔係呢個id

弓手
整咗銀火龍裝，冇位放體力珠，150血成日一野秒
散彈，通常彈强化都有，淨係冇强弓珠。
有冇巴打可以畀下意見。

我想問樣野, JOIN街場聚魔, 是咪打緊2.6倍血? 因為D友成日唔一齊打同一條龍, 搞到有時得2~3個打, 另1個行行企企/交任, 鳩HEA, 好ON9

有玩過嗰隻日本game就會覺得個名熟口熟面

要自己試下夠唔夠用，唔夠就加匠，再唔夠加炎王藝人達技能
多數人至少都加匠

有無聚魔 歷戰屍套r下

點解聚魔LV6成日見有冰咒 一上到LV7冇哂影見唔到
要佢個聚魔料開窿

首先打好個強字先

玩弓用銀火裝你追傷就預左中大招會秒 新手老手神手都會秒
打熟條龍就得

真係怕既 就唔要攻擊技轉返體力珠

如果冇買第一集， 只買iceborn可唔可以玩

唔得

炎妃要風壓幾多lv先防到,打m級炎妃貓到燥底

海綿小妹男定女？

女 呢到所有獵人都係女
利申我都係

用變聲器都算
搵番個好啲既得唔得

街場mr125金銀火打左5鋪d人都三貓，鋪鋪都雙龍會

我係銀火裝加3粒體力，都出到通彈強同散強，都係冇強弓珠

真

為何不solo?

多人冇咁悶

砌套海綿小妹牌對炎妃專用風壓耳栓冰斧無腦超解裝

可唔可以post出黎抄吓

應該到棄game都未有強弓珠

自己用混裝器混下
冰魚盾斧
鋼龍3件+耳栓
攻擊技要集中 持強 砲彈up 冰攻6
之後有位塞保命技 體力 火耐
之後全場解佢都0老味吸血
冰斧連貼皮去到800幾屬
一個瓶都有200傷

而家打d低中級怪練習

依家係咪改左推表 ？以前推一日就齊哂珠

唔識，每打完一次怪就搵阿婆洗兩洗

其實銀火弓應該點砌
我弱突3 超會3 看破7 剛射1 普射1 強弓 對應屬強2
剋屬打弱點最高一箭得52左右
有時直頭得3X

求帶
聚魔歷戰飛龍系
MR50
想整雷狼把散彈，一直都搵唔到歷戰飛龍

MHWI做任無咗推表啦
只有鍊金會推表

玩真屬會然後屬強出得lv2
無散強通強超心都要出滿屬強先

屬強應該優先推到最高

竟然係咁 以前玩開話會封頂唔使堆太高

用app打字
ps4 second screen

就算堆唔到太高都要堆到頂架
上集係武器版面1.3倍左右
而家係1.6

注意客制同貼皮係直接加落武器把野到
所以客完貼完係會提高上限

有冇人carry小弟或者一齊刷轟龍硬幣
7za7 dRLb FhPk

入得街場就要做埋控場

玩上癮 燈泡獵人

新手留名
琴晚pc 版 打普貝 打到懷疑人生，三粒鐘都過唔到
Btw PC版好似無乜人玩

點整？ 就咁一塊28妝整唔到成個頭發光

mhwi改咗上限 我把封龍古弓推到810龍屬

除左透明0其他全部滿
跟住下面果格有得拉到耳仔同條頸都發光

整唔整到後腦都發埋光

頭先見到你上線 唔使返工

我820

龍屬打弱點二星都ok嗎？

今集玩弓既難度比mhw原版高
要出齊攻擊技 就出唔到保命技
打歷古 一中大技就貓車
要好有耐性 逼自己solo練

而家玩輕重弩同玩弓既比例係9比1...

你客製全屬強？

自己帶哂可以合陷阱既料，頭10分鐘就要KO隻金火
最好隊中有徹甲控場，如果你見救難3近戰都9成會輸

用麒麟a
可以超心2換體力3
傷害還可以

以前都放唔到㗎喇
mhw係連會心都有時推唔滿
雷弓仲要落埋屬解

全部都係1會心全屬性 貼皮屬性
冇例外

呢套正

其實仲有埋加護5
因為太安全
我又用返重弩打
係出個防風就ok啦

謝巴打，見2遠攻既先入場

咩叫太安全
但唔係解快啲咩

做緊廢青

我都就快last day

太安全，無危機感
成日壽衣貓車
藥又唔食

鋼龍3件加金火2件，對炎妃應該不死

輕重弩係咪都係用雷狼龍果把

你玩咩彈先

如果玩徹甲呢

著咗壽衣
大爆炸都同佢超解搏拳
究竟扣血快定吸血快
成日咁玩

大劍撚一次打完
金銀火相會出電腦大爆炸好正

有冇人而家玩

如果裝埋體力回復up呢

金獅子筒(輕弩)係我近期最推介
攻控都ok 同埋迴避max滑住補彈好好玩

屬強6係基本
得2點玩弓

我禁到手指攰

贏多定輸多？想問點樣打鋼龍條煩膠好？

推爆屬性同會心先，強彈唔洗要，
我玩金火甲+4件銀火

用金c輕弩 Solo左一場歷戰鋼龍 射到15分鐘先死 打到手軟

要暈玩撤2
要控就天地龍乜彈都齊

重弩就天地金獅無乜分別

講真撤甲純粹係暈勁
要打傷害玩其他好過
就算谷爆哂白字食埋炮擊極限都係得18x
好低

明顯係貓車多
所以唔玩
正常超解又好悶
用返重弩鳩射完
反正時間差唔多

鋼龍幾個散圍鳩佢算
一日未齊豬一日唔換走把弩

咁緊係嫁啦 靈活咁多
重弩一定係再好控啲 但我唔鐘意咁遲鈍既武器

你地鐘意玩三天定金火太多？

金火太要打番d 下位料，有d 懶唔想整，用三天算

食埋野玩

FKG等

btw天地龍把輕弩係真。控場師必備
但係補彈補到手軟

徹甲多人模式專用

我會寧願玩天地弩專心控場

徹2,3, 麻，眠

玩金獅輕重弩 一下130以上

麻眠左一次之後，第2次要勁多飛先得

琴晚四個散追住隻馬個馬黎打，唔夠位，迫黎迫去

個feel好禁室培慾
狹小空間4個痴漢1隻馬仔
仲要有電既

唔悶乜 聚魔街場見到好多散彈

仲好講 比你地射到郁唔到

唔悶呀 射到成頭都係煙，好爽，又起唔到身，超爽

到流水式作業就唔想用腦
啲怪又無挑戰性
又多野要刷要捉
快快手完場算

可以

古龍大寶玉同錢打乜刷好，一百萬用淨幾百

但街場我見到玩散彈貓車率都好高

以前有火龍2件 或爛閪帝王弓 可以出屬會
之後仲有3件裝可以混 可以棄超心 出體3
而家逼住著4件銀火出真屬會 加 黑狼腳
銀火硬出3超心
如果想出保命技 唯有打靚珠(例如達人.體力)

唔係好中意呢啲玩法 上次玩個垃圾銃槍瘋狂禁o 玩咗一個鐘頭已經好冇癮
另外一種徹甲暈流又係 呢種刷法來講 應該一日就棄game 仲悶過做挖礦獵人

未試過 但睇落都幾好
不過哂左真屬會

你都可以棄屬性出體力架

剛剛有巴打carry完我了 唔該咁多位

清可以加我入佛光？

而家玩徹彈一定係 金獅 輕/重弩 2把
冇其他選擇

我想要痛擊體力/體術刷極豬都唔出

FKG尋日滿左人了
4QkA xptk xyGQ

我solo/多人都用

賣料換錢啦

基本上玩得mhw都想要依d神珠

講錯
基本上所有弓撚都想要依d神珠

好彩唔玩弓

一把弓都冇
銀火裝都唔使整
一粒超心痛擊既複合珠都冇

隻金C鬥氣硬化先放麻，係咪想笑撚死我

通常唔玩弓先多呢啲弓手珠

其實都冇講錯
d珠要求好高
通彈/散彈/強弓 幾撚難出
其實心眼都重要

呢個真 我都想要痛擊體力

有一粒痛擊體術, 黎多粒痛擊體力好砌好多
宜家看破壓係4LV, 出體3
有時都會比歷古一下秒, 想死

想問下你地用完強擊瓶, 係長裝接擊瓶? 定係埋到身先裝

徹甲真係為控而控
如果銃槍玩刺炮輸出型應該會過癮啲

想放棄思考我會直接用拔刀重弩
刷餐券好爽

弓唔洗心眼喎

之前冇體3就唔敢長裝
宜家有體3就長裝接擊算

拔刀重弩又係俾我雪藏咗

我係長裝接擊瓶
不過打歷古我開始戒長裝接擊瓶

有體3打歷古都唔係好敢長裝, 有時真係頂到一下就比人連埋第二下收皮

心眼對射接擊勁有用 不過唔係一定要裝

出體3點會係直接扯走3粒達人轉3粒體力
咪咁懶 入珠落配裝器等佢幫你計啦
見7轉見4蝕成20%會心

散彈要求技術啲
因為要貼住怪
街場多數伏
打冰呪就知級數
冰呪多近招
用最少距離步行
避最多招
我都係用散彈學怪攻擊模式

而家唯有棄達人 出體2 or 3
傷害小d 打耐d 換來打得完

我火弓裝係砌到看破7 體3 痛擊3 體術3
其他屬砌唔到
SHARE你果套黎睇下點出體3

攻擊珠依家唔值錢
噚日出兩粒依家可以輕鬆砌裝

盾斧仲勁唔勁?放低左一段時間..

徹二一粒89係咪算低？

等你地打完先開

有冇巴打聚魔有歷戰熔岩龍

打咩

刷緊爆肝之地

唔求你有咩靚珠
4lv珠淨係set 體術II同達人II各1
除咗 冰用風漂會得體2之外
其他全部砌到
體術3 弱特3 體力3 見7 屬強6 強弓

巴打斷咗線

炎王 冇人入

仲有冇位？

1/4

你地加油

差荒地就3個區7LV

做乜唔打

你係咪 銀火4件+黑狼鞋
定係你用左其撚身

第3粒
想要痛擊體力 強壁 心眼

走喇, 我唔想搞大佢

其實係衣裝度落2粒體力珠，加埋轉身衣輪流用都應該夠保命啦

玩弓係咪最好食強走藥

要刷聚魔攞料

求其撳咗兩撳 係

體術 Lv3, 體力增強 Lv3, 水屬性攻擊強化 Lv6, 看破 Lv7, 弱點特效 Lv3, 解放弓的蓄力階段 Lv1, 真・會心擊【屬性】(銀火龍的真髓)的搜索結果7條 0.025sec
頭 162 精英・銀火龍 頭盔 β
身 154 精英・麒麟 鎧甲 α
腕 162 精英・銀火龍 腕甲 β
腰 162 精英・銀火龍 腰甲 β
腳 162 精英・銀火龍 護腿 β
護石 0 水屬性攻擊強化護石

裝飾品
強弓珠【２】*1流水珠【１】*1痛擊珠【２】*3達人珠Ⅱ【４】*1達人珠【１】*2體力珠【１】*3體術珠Ⅱ【４】*1體術珠【２】*1

負皮我比

係 我係食菇

散強都唔要?
我有測試過超心3同超心1 剛射個傷害
儲滿鋼射差10幾點傷害, 所以最後都係冇用到其撚身a

我除左火弓, 其他build都係壓到看破4
以下計埋痛擊加成
萬雷弓 95%爆擊
冰牙弓 105%爆擊
水妖弓, 封龍弓 80%

我test過最好係咁, 如果有埋痛擊體力珠, 看破可以上5

真正boss

負皮

上面討論緊要體力3嘛 又唔知佢地有咩珠
咪放套最低限度跟到既出黎先

唔滿100%爆擊 直接影響埋真屬會發動率
個期待值跌到呀媽都唔認得喎

冰牙可以砌挑5 要2粒挑2 加體痛2

點解用冰牙弓
弓裝永遠都係強弓體3屬滿爆擊盡谷
然後散強>通強>超會>通強2>散強2

唔討論我ac唔存在既野

冰牙弓同霜漂弓 差30屬傷, 但多25%暴擊
btw我兩把都有用

但如果砌唔到咁
冰牙好似會追唔到風漂

冰牙弓全貼皮好似仲勁d

靜喇仆街

你再嘈 我po張負皮圖嚇撚死你

有 係咪要

瘴氣就話我唔夠大，凍土就過我冇正面

Carry 我 我都要

所有屬性弓都可以砌100%會心(見切7+痛擊2/3)+體3+體術3+強弓+屬6+超心3+散強1，雷顎同冰牙因為高會心可以出少1LV痛擊

一樣物傷
風漂弓高30屬性
點會冰弓勁d

依期多人講冰牙弓
返去整把冰牙弓play下先

有冇聚歷骨鎚龍R下

弓要升超會 我寧願升通/散強lv2算

咁你又的確唔係正面...同唔夠大既...

4紫金獅有冇人join ?

部位就算唔破壞 起碼射親都係會心

有熔珊7LV可以交換

唔靠衣裝補真係出得齊呢D技咩..

冰牙唔出挑戰5 衰過風漂

曲pls

jaga btw聽講太刀狗特別容易出痛擊體術

我有痛擊體術呀
係冇挑II dnlm🖕🏿

都出得體3 姐係想玩得舒服 咁咪用把基礎會心更高既冰牙弓 嫌冇咁大力咪用番霜翼弓

有無聚歷金獅

我重弩狗出2粒痛擊體術，挑2有5
體術2有3，超心體術都有
我想要台仔珠

抵啦 辣殺太刀狗
唔弱化肉質 又唔撞牆
唔落陷阱 又tk

即場可以睇埋match唔match得哂3個條件
影到啱先返去交嘛

我喺MFG

冰牙可以挑5同體3並存

點睇我都match哂3個條件啦
個死老野係咪盲

有

盲腸啲野得弓手識

洗唔洗咁多挑2呀

想問 點解官網見到呢期復刻緊但丁裝個「Code: Red」
但入到GAME係活動任務又唔見有
已經睇埋Master 初 進階 嘅活動任務都無

曲

4QkA xptk xyGQ

Btw我有幾粒轉禍為福加xxx rare12珠,好唔好用？

名？

Fb見人整無屬弓 ，又好似唔差喎

兩睇，如果我打街場就一定係金獅輕弩
但如果4人自組團，我會揀返天地煌果把，多一次眠怪既機會俾大家炸醒佢

巴打咩名?

Steam

大細金去至樽頸位
成個星期只係出得3隻

我打完聚魔再join你地

我已經等緊救濟刷珠算

最愛菇類 Lv3, 解放弓的蓄力階段 Lv1, 火屬性攻擊強化 Lv6, 體術 Lv2, 弱點特效 Lv3, 看破 Lv7, 真・會心擊【屬性】(銀火龍的真髓), 通常彈・通常箭強化 Lv1, 散彈・剛射強化 Lv1, 體力增強 Lv1, 投射器裝填數UP Lv5, 精靈加護 Lv1, 風壓耐性 Lv3, 超會心 Lv1的搜索結果2條 0.029sec

求體檢
我懶鐘意食菇

我記得去到最後果頁,即係11月頭都無紅頭白髮佬, 要再等

終於捉到細金始祖鳥
第88隻size179.59

差細天母同大青苔吉

青苔吉求carry

差1粒防風我就可以
我他媽的高音防風迴性全部推爆

我就差 炎妃滅盡冰咒大金 雷狼細金

求聚歷骨鎚龍，有珊熔7LV可以交換

唔知白色嗰啲咩嚟嘅 但照俾咗負皮先

我lv1咋喎
睇黎今晚要放陷升lv7

屌極貝真係好難打，硬係有人唔識避黃道

睇黎你齊豬啦喎
可以封片啦

直接砌體術5 體力3 連菇都唔洗食 但要綁衣裝玩
利申：唔玩弓

差好多粒 仲係第8版 白色果啲大家都有費事show

炎妃大金打到唔想打都未出

進入第9版咪姐係齊珠
Btw 迴避2係R12定11？

開左，入

我危3齊
差危1 2
啲任就黎比我清曬

好似係r11 掛緊機睇唔到住
今集個ranking唔準 挑2最範用結果係r11

仲差11大8細但呢兩日一隻都無出過

防風R12
防音都話姐

砌返套耐衝歐洲人飛燕蟲棍裝
用齊防風2防音2攻2痛擊體術超心體術

一場撞6次牆，街場係咪當個飛翔爪裝飾

直接出天地套裝啦

其實玩弓出体3唔多夠，加護仲有用

係咪要歷骨鎚？

CLS咁都有A

咁慘其實睇你好唔好彩 我試過打咗4埸金獅 大細金出晒

要曬命啊嘛

係，唔見你入黎

唔識用把武器都A

滅盡3隻齊
炎妃100隻都未齊

對號入座先

2金2銀1銅 4人3貓50分 普通黑雞金獅雷狼
一場出左金獅雷狼細金

入咗 啱啱打緊雙轟Sor

你開

有冇師兄一齊打歷戰貝爺

大家刷多啲啦

寶物同影相又係要瘋狂轉地圖過場

是否進階活動入面？

徹3暈值係高過徹2速射

係 入街場真係冇可能過到

體術3+強走藥夠做 要學下點控好耐力

耐回唔洗咩？

我貓左N次之後，把心一橫轉做奶媽，結果好順利咁過到一次

一係搵森7工具人
一係齊4個幫你升
種左一堆

不 淨係插體術就得 同埋食隻肉已經回滿

刷豬中
可惜今晚要出去
可能12點先on得

你係咪要聚歷金獅

你玩邊把弓 想試下入坑

Yes

用唔用炎妃刷豬

都要D人識跳先得

開左

打
你乜場

你入左我就開救難

入緊blg

聽日free 約你早場

我訓到11-12點
叫唔叫早

蠻顎 瀉湖射手 冰牙弓 萬雷弓 封龍古弓

岩 真係奶極都冇用

呢到咁多個寺
我諗住開多個 他只是孩寺
有冇人G持
爆咗再開多個小圈寺

coming

g持

可以打 你開場先

g持
問題唔係幾多個寺 係啲大佬會係邊
有冇大台

大台已經一早form咗個小圈寺
你要等佢地玩夠先會過黎應酬呢到

一個人有冇限幾個小隊

8個

我又刷

點埋堆

想gun

裝ssd先

solo極貝
999hr
ssd
識用不推文回覆

入門門檻咁高

有無人刷大靈脈玉？

兩貓
出左超心體力

GOOGLE左陷阱流升聚魔之地既方法唔係好明
姐係正正常常打隻怪打到出骷髏頭之後狂放陷阱，就走既話就捉?

完全唔打都得 4個人瘋狂放陷＞回家玉＞拎野再放 loop
狩獵先100pt 部位破壞40pt
一中陷阱就25pt
自己諗

佛光寺
而家有無多一Team刷珠

好似唔夠4個

太刀 精護5定 耳5好

我有2人5格 試唔試下？

想john

好 我都有2人

挑5同無傷3

咩名？ 係集會區內？

巴打咩名，而家有3個人

係 j字頭

冇佛光寺code

新手? 精護5好過
但唔好依賴 當練下見切
耳塞用撚壞個腦

blg用法蘭克打緊炎妃

入左 hold the door

開左金火 入得

用佢打緊
你揸流灘用替身攻擊

有無PC手足們打金羊 想搵日一齊打

遲到去到冰原是但整把都勁過爛輝武
刷唔刷自己諗

你幾時上水carry我地

竟然係咁 咁依家努力刷珠好過
咁輕弩家陣用炎妃冥燈/鋼龍就夠玩

明顯係啦
我係專業既生物調查員
專門影相同觀察咋嘛
依家做埋明燈

大金

我有blg小隊

冇*

返緊黎

巨頭

我最憎啲人用太刀都要插耳塞 唔識用看破斬不如唔好玩太刀

指揮好重要 可以頒埋証書証明

5分55秒 又快左

打juno wong嗰陣塞過
而家諗返覺得自己好on9

俾你燈到最大金炎妃都出

太刀撚攻擊就係防禦
吸佢老母血

當時冇你carry打極貝,我連1區都過唔到

點解係都要捉住我 隻金獅

金火太客制吸血2 加早復2已經吸好多

咁真係大
又好似唔夠

幾時燈下自己隻森吉

屌用銑槍本身擋緊比人係後面射變左我硬食秒殺

演奏美妙旋律 刷左半粒鐘都未撚見過隻野

我都想

大森唔難
細天母先係問題

無耐行重怪人

刷到心很累

今日最快好似係瘴氣係咁撞果場？

盾斧超解180/瓶

挑戰4 守備3 攻4 炮術5 怨恨4 體3 集中3
金獅武，熔山3件，黑轟龍手，金獅腳

而家好少有歴戰金獅子
自己又無得call 十幾武器卡住係最後個擴充欄位

係
嗰場5分1x

啱啱岀果時刷定左百幾舊

今晚刷豬

仲有一隻

負皮個topic

咁癲

哇 好勁 好癲 屈到 點跟

好

岩先call左隻同巴打交換，仲有一隻

有冇陷阱流升荒地

你要搵啲荒地低lv陷阱流先有用

其實juno套裝嗰個加速再生有冇用㗎
吸血完全唔明顯

輕武器專用

有冇ching幫手開金火/戰痕黑狼鳥

唔怪得大劍劈極都冇咁

客制吸血先得

用緊juno大劍 客制好難揀

吸血+會心
我每把近戰都係咁整

新手淨係夠料整會心

荒地4LV夠唔夠低
街場冇可能陷阱流

冇𠮨血廢一半

Juno 加速再生，用黎配國技版Juno 大劍，兩下飛翔爪就發動到，當額外回血，但主要都係客製吸血

我用大錘吸得好正喎，一個蓄力三段再連爪，吸到100血

而家散彈重弩會著2件金獅有心眼？

最好搵個lv1至lv3嘅fd俾個場你入，佢固定好聚魔，叫你入場玩陷阱流，lv4個提升速度算慢

有冇巴打刷

想跟
但今晚想刷下珠先

我荒地同森林都lv1 洗唔洗同你打

地質學先係偉大的存在

金獅頭 麒麟衫 滅盡手 金獅腰 黑狼鳥褲

我聚魔有金火

好呀

唔要加護lv5了？

依招好睇個人 講真個機率咁樣真係做唔到必要技

我就好貪心所以全部都攻擊技連體力都係得150

200個夠唔夠

散彈除咗看破超會心弱特仲可以點加攻

飛燕

我都唔知自己之前用左幾多個 我前幾日3個鐘升左3個lv6

要連續中五下先會回一次，大劍效率低

用100個之後捉佢睇下

巴打仲有冇

Sor 一個人貓左兩次

有冇師兄玩重弩 明明㩒住L2瞄+,冇㩒r1 都會自動收鎗 成日咁樣搞死 明明option set 左不收刀都係咁

有, 開比你同街場人打ok?

好 thx

7LV了，但珊熔跌左6LV

你其他兩區係咪差唔多1lv 0%

差唔多

入唔到巴打個聚魔 原來要100lv
我都係升下lv先

原來入唔到

係 要去升lv先

sor斷線 屌

而家個聚魔

有無人pc帶打貝爺

刷左成日？

話時話重弩打歴戰麒麟solo 5分鐘左右算唔算快
定要上3分鐘先叫快

仲有無小隊未full?

我有啊 你比曲我

珊熔本身升左，而家跌左繼續升

入到去見到毛吉

仲有500個陷阱實升到

要keep住打升想果3區先可以降埋森林做lv1

打熔先

我原本以為個技無用

我都有諗過機率個問題，好似整備極致仲好

有冇嘢打

依家開咗幾個寺, 每個寺一個佛
諗起舊登有嗰username叫
萬佛潮吹

幾時開小圈寺

頂 打死咗

原來係捕捉任黎

我開

有冇大細金團?

話說法蘭克巴打係唔係到? 我有一場霜漂

希望升完珊之後荒熔區唔好跌

Sor 巴打射得太high

Again

跌硬
要兩個lv1 0%先可以3個lv7

有冇巴打可以開個黑轟比我

我入黎射左9 飛就死左

有排搞

一陣開番場銀火5格俾你

可以 曲

完全睇唔到佢就死

巴打係咪可以幫開

係啊

好 你比code 我入嚟

有無巴打有歴金獅子開黎俾我痴下餐 我新人
可以用其他黎換架

講漏左係聚魔

荒熔真係跌，SOSAD

我有晚搞左4個鐘先tune到啱啱好
同你一樣升個3區
最尾微調建議你用櫻火龍執腳印，佢計荒地+珊瑚
龍結晶就一開始升到7之後仲要繼續電，佢仲有經加上去只係唔會升8
咁你升另外兩區就唔怕跌熔岩去6

嚟緊

兩粒無傷體力 一粒解放體力

收到

頂......公平咩

霜漂我搞掂左了

公會名片可以睇到7區個到有幾多經，升爆就穩陣
又或者掉番轉你用櫻火升爆荒珊，再去電熔岩又得

33Pu 4dhy zuPK

感謝大大

新手玩太刀可以練見切 次次都用唔切

一個星期既運氣

得番我自己刷

巴打我都出左超心體力，
果然拜得神多

丙巴刷緊咩，我打到第101隻恐暴終有大金了

你仲正 一粒頂我三粒

錯喎師兄

巴打 我入左你個曲 等你打埋金火

除左舊怪, 幾乎咩都打

終於3區7，多謝夏洛特同花生仔打左2個鐘

夏洛特我地而家黎幫你升喇

幾個post都無人理 入唔到你地d大寺

我新怪啲危一都係得浮眠齊

同返自己巴打打舒服幾多
啱啱d日本仔廢到

佢好似收機

聽日幫佢刷

你地去哂邊
Blg 門可羅雀

我成日以為日本人打機係最勁

輕輕一推

我weak了 好攰

我舊怪齊，新既差23隻大細金

降lv最撚煩
我荒珊熔轉緊做瘴珊熔
玩到成隻閪咁

而家黎

舊怪我今日終於搞掂炎妃
冇左條刺頂住頂住
新怪我搵黑狼大金搵到傻

我得兇爪齊

換手制

未有銀火龍裝前

有咩弓手裝好介紹

冰呪4件 或者 冰呪2件+屬性加速

巴打你差咩, 我睇下有冇任, 想清哂一個調查然後訓

森林影相第2個列隊圖點先見到

我知地點
但成日冇佢地出現

我差好多小牛，大小毒，大黑狼等等.
我宜家刷金火

thx

有冇刷珠場可以打下

點解冰呪會配到弓既?
頭手腳點配??

mfg有

會心屬性 4件就寒氣練成

寒氣練成
玩拔刀既弓 (提高會心一擊)

會心屬性 (一出現會心時，火、水、雷、冰、龍既攻擊就高)

入刻魂任？？

寒氣練氣唔會好似大劍咁扣得咁多

btw 2件冰呪+屬性加速會好啲 個人覺得

我沖涼先

有冇人陷阱升陸珊/荒地？

我升陸珊

你有冇唔識飛既怪

有無pc玩家一齊打樹精?

冇收手

你唔打我off架啦

用錯回家玉

真係有屎魔術師 仲要好高級

留錯言

我見識過狗屎魔師

呢度最高好似mr700幾暫時

想知更多

屎撈佛

喂唔係我呀我唔好呢味

明明上次先見到你兜頭質條龍食屎

好玩唔玩玩屎

誤會嚟

上黎刷珠

夠唔夠4個

差你 好似係

撤三金獅子重弩又幾好玩

散彈無得玩吸血，咁樣玩得唔得？

太weak 要瞓了

雷狼散彈，客1 個洞

第一場試手感 我仲以為你地夠4個

試手感就打金獅 利害了我的佛

感謝今晚FKG陪我刷左成晚珠既巴打，成晚都係刷左超心+治癒，匠+體力較為有用咋聽晚再黎過

屌你老母 極限大銀好垃圾

想問下點解咁到TA都係打頭?
打其他弱點唔係都係一樣傷咩?

阿佛負責控 海綿負責眠 智馬負責輸出
我負責睇水訓教

屌 我唔撚要呀
我要挑戰攻擊2

你係咩名
我今日係佛光寺5點打到1點
有用既得轉福體力
出左粒超心體術但我無用

Ncfai ,你係K巴？

係，打到炎王開始眼瞓係咁食招

今日搞掂炎妃冰咒雷狼
差滅盡大金就白金

多謝三位大佬carry
你地配合得好好 打得好快

晚安

個個都咁快weak

有冇聽過
停下是為了走更遠的路

已經出左金火斬斧配炎妃玩上車
想玩埋屬性斬斧應該出冰呪、溟波 定 銀火套裝？

去沖涼
個個場都無人
有冇收留小妹刷豬

我見唔夠4個先訓 被逼的
聽朝早場啦

仲有無人刷豬？

唔知呢度幾時有片睇下SOLO鬥技歷恐

其實而家有d 裝係咪alpha 反而好配過beta?

例如，滅盡腰，黑轟手，迅龍頭？

有珠大部份裝beta好過alpha

睇下洞數同技能分別
其實我覺得大部份都beta好啲
不過無珠 咪又係要整alpha
都過左mr160 聚魔都未升好淨係打珠
一粒r12都未見過 連普通超心珠都未夠

唔爆頭速殺

我都係呀，通常打到1點就收機

非洲人血統 打左成晚冇一粒有用

等你拍

唔係弱點就=打出黎一樣傷
請google下肉質呢個概念

另外普遍黎講打頭先會造成大down

我刷到差唔多mr300，都冇一粒想要既珠

麒麟身同公會腰a 幾好用

麒麟a有奇效 多多珠都要用佢

搵人刷珠

凌晨喺你場打咗幾場屍套同炎王 刷得粒超心體又係全部廢珠

超心體力定體術先

體力

已經好好啦珠

多到唔想要 體術/攻擊/挑戰/匠2 比想像中難刷

以前用太刀打歷戰王屍套個陣有配過，
因為係佢身邊會係咁扣血所以特別有感

體術/攻擊/挑戰/匠2？
2級珠？

讀心嫁 朋友少玩打一兩場就出左粒匠珠2

4級珠

咁唯有繼續打歷戰危險度3調查任

一路刷珠一路刷大細金 但兩樣都唔出比我

我都係用緊炎王三件骨斬斧 過多排轉玩眠爆斬斧 但唔知要著咩裝

仲有麒麟身都算常用
某d技能無複合珠（例如散彈/貫通），插4級洞好唔著數，尼d情況就可以最大發揮aplha裝3級洞的用途

玩開近戰，想試重弩，求指點

1. 重弩客制盾 同防性有無關？eg 盾2+防性3=防性5?
2. 重弩散彈吸血無用，治療3都救唔返？
3. 重弩貫通吸血點睇？定同散彈一樣剩係吸一粒彈？
4. 重弩貫通除左彈丸重化點客制好？遠距離？超心鏡？
5. 彈道強化有咩用？貫通用都明明地，散彈本身0距離，再縮短黎做乜？

玩緊炎王三件 加 金火兩件
紫斬恐怖片手

其實有冇人會玩貫通速射

1.依家要盾3加防5先擋到
2.救唔返
3.貫通吸血又做到高會心得一把做到，朱赤毒之針
4. 3盾，重化同遠距加攻
5.貫通可以用心眼珠，散彈係冇乜用

打爆鱗龍用

thx 巴打
咁貫通用左心眼，咪同客制遠距離有衝突？

有，用緊呢套

每發貫2大概輸出幾多？

海綿小妹 你套眠雙有咩技
4件金火係唔係差好遠？

我都睇緊屍套
想要埋治療2就要 3粒超心
我得一粒

平時用重弩可以自己弱化部位..

琴日就係試用呢把輕弩冇得弱化on99咁十幾傷咁輸出..

散吸血就咁打吸好少
但射到佢流口水上去軟肉時就可以吸唔少
咁你之前擋扣左嘅血唔洗收刀食藥

因為我係冇料客制其他野先客吸血先留意到

我冇心眼珠
金獅2件出心眼 一定要用金獅頭 有加2弱特
散彈/通彈出心眼可以唔洗貼皮打

金火太客製咩最好？

有試過黑狼輕弩
未習慣
巴打槍改用回被裝填 x2?

一回一會

一樣係回復 會心

我有套鐵龜玩法
我用2件金火出精靈加護5
混3件其他裝
出防性5 重弩出3-4盾
其他攻擊技盡出
打耐d 但安全
不過其實玩重弩走位都好講究
唔係下下大技都擋到

未玩過斬斧
想請教應該點出招
不停飛翔爪上頭？

我客製攻同會 銀火都係

sor 回同攻

抄邊個台仔啲裝呀

1. TL;DR 3盾防性5最安全 下面詳解 有錯求指證
5. 彈導強化係令會心距離提早開始, 延遲結束, 套用落散彈即係可以企遠啲射都唔會111111

首先要理解格擋呢個機制
怪物方 唔同既攻擊有各自set好既「威力值」
防禦性能所指既輕減威力就係指呢個數
防性1~2 -10, 3~4 -20, 5 -30
獵人方 唔同武器既盾有各自既「防禦值」
威力值 - 防禦值得出既數 決定該次防禦造成既硬直係小/中/大,
同時, 硬直小/中/大亦決定輕減傷害多寡
硬直小: 唔食傷, 屹立不倒
硬直中: 唔食傷,稍微後退 / 重弩食25%傷
硬直大: 食25%傷 + 大後退 / 重弩食50%傷

而重弩1~3個盾各自等於片手, 大劍盾斧, 長銃槍同紅盾盾斧既防禦值

理解完威力值, 防禦值, 防禦性能 同 硬直小中大既關係之後就可以睇呢個表

表格假設無防禦性能 不同武器防禦不同威力值攻擊既硬直
左邊三行既武器就係上面講片手數落至紅盾盾斧

舉例 我拎0防性長銃槍/紅盾盾斧/3盾重弩
擋一招50威力值既攻擊
就會造成大後退同食25%傷;

但如果我有防性3, 減20威力值,
就可以將硬直由大降為小, 乜傷都唔駛食, ping一聲金剛不倒

至於咩龍咩攻擊係咩威力值 網上好少資料
所以安全保守起見 3盾5防性就安心又放心
因為重弩至中後退已經要食25%傷 其實幾危險下
然後再出多個體力3已經好夠

不過玩盾斧同長銃槍既巴打可以參考一下上面個表
決定自己應該要落幾防性
據我認知 紅盾+1防性 GP再+1
長槍防反好似無影響 求指證

Source:

咁4盾咪勁過長槍

其實玩法唔同姐
我一早已經玩精靈加護5
同3盾
果時主要拎黎打歷戰炎王
有時一下貪刀 比佢撞跌 / 佢地下D火 會燒左上身一段時間爆炸
如果要碌地好似要成5下 /收刀食野
之後佢一野連技就死
比精靈加護5 救過好多次

當然打其他低級怪就唔需要3盾

睇你想用劍定斧 再唔係就上車流

好問題 有人實測咗 不過我唔算太睇得明
姑且大膽譯下
佢結論係 3盾已經好夠
視乎黎緊會唔會再有棘手啲既怪 先考慮上4盾

佢試到 4盾同3盾喺上面個表係屬於同一列
防禦角度都無分別 (前方120度)
唯一分別係 防禦承受傷害時會再食少啲
不過佢就無詳細計係幾多

咁都要抄？唔夠技術做鐵龜著金火2件都叫抄

暫時好似得金獅打得郁3盾防5
擋左都要扣接近半條

應該玩上車呀？
個個上車
但完全唔知點連技 要儲劍氣？

因為屬解2，所以用迴填3

試過防5加3盾，俾溟波大技，防住都扣接近半條血

早晨

你好勁 尋日同你打過一場

我麻麻地上車 因為經常比隻野fing返落街
其實各有各玩法 你問我我就鐘意用斧mode多啲 上紅斧大大力

小妹都係得閒先玩下
要呢度啲哥哥carry先勁

你玩上車流咪就係儲爆條bar 之後係咁上車屬解(其實都幾悶）

當時俾海綿大叔破極貝處

有冇徹2速射抄考

我要同海綿叔打 唔要小妹

我入咗場，你就走咗
一定係厭棄小妹

掛機掛到斷左 仲灘左係床度

乜攻+回唔係6格咩
點解我整唔到既

係啊佢好勁架 carry左我成晚

係 我尋晚都俾佢carry

carry環境生物？

有冇刷豬團？

唔係 尋晚我係到打緊歷戰大胸柴龍
貓咗兩次 海綿小妹入來之後
超快打咗一句 油雞妹 你企camp啦
幾分鐘後我就Free ride咗一場

回同攻並存唔到嫁喎r12

正確玩法

其實佢係想入去捉環境生物 路過就幫你殺左隻野

街場好多散3用金火2件

你兩個繼續吹
我飛全世界
去捉大青苔吉

係 好想我打開啲隊友可以好似海綿巴一樣 俾我企camp

4金火個真特會係唔係好明顯
我眠斧用緊2機械咋

唔想貓車累人
不過又會比人笑

佢打炎王果把武器好似幾型

今晚可唔可以carry我歷戰毛吉

你個啲打TA點同
要free ride定ta

微波爐 你冇愛整曬5把屬性的話
合滅盡／金火就夠 最痛依然係滅盡
玩其他純碎係因為愛／唔想有垃圾龍封力

我咁耐都未見過小妹
打親都係同大叔打

你宜家上會見到小妹

其實係貪個加護5
本小妹核心技能

連中金c投擲地球同破壞光束
都唔死，咬一下菇又滿血復活
值回票價啦

我砌緊裝打天地龍咋
過主線無耐
想打啲天地武開下荒

我平時見你係100%迴避 咩招都係碌一下就避到
最高技巧：係敵人殺你之前你就已經殺左佢

頭 160 精英・熔山龍 頭盔 α
身 160 精英・熔山龍 鎧甲 α
腕 166 精英・殲世滅盡龍 腕甲 β
腰 166 精英・殲世滅盡龍 腰甲 α
腳 160 精英・熔山龍 護腿 β
護石 0 利刃護石
裝飾品
挑戰・體力珠【４】*1挑戰珠Ⅱ【４】*1攻撃珠【１】*2無傷珠【２】*3砲術珠【１】*1體力珠【１】*2

攻擊 Lv6
砲術 Lv5
挑戰者 Lv5
砲術・極意(熔山龍的真髓)
體力增強 Lv3
無傷 Lv3
耐震 Lv2
加速再生(滅盡龍的霸氣)
耳塞 Lv2
減輕膽怯 Lv1
利刃/彈藥節約 Lv1

不過用鐵龜打通常solo打勁野用

建議玩金獅輕弩 徹3 槍改 回被裝填2 反動2
放棄速射徹2

想問下你腰果套裝點打返黎？

冰屬唔係冰咒勁啲咩？用冰牙斧既

就食完飯 blg刷珠團

打金獅子

一開波直接撞牆
之後用劍mode斬到覺醒
著衣裝瘋狂飛爪零解
就係咁簡單

Sor睇錯左個名 仲以為我冇添

金火裝集集都畀人笑

佛光寺冇人

出大細金救濟任未

返工

點樣同到組隊嘅人傾㗎？

金火2件既加護5真係救過我唔少次，所以就算點換裝都會繼續用

有冇人刷珠 入黎blg

我想刷珠但冇入blg

一隻聚魔金火，每fing一次尾，host就死一次，其他人見到咁都走場
我見佢都死咗咁多次啦，是撚蛋打埋睇下最後有幾多格攞啦
真係未試過最少格數係幾多
點知打打下條金火飛走埋
原來死得多條龍係會飛走

我都極力推薦

打炎妃試過

咩料 打金火都死幾咁多次

真係好誇張，冇呃你

佢應死咗近10次

仲要唔係歷戰

唔係呀

blg刷珠要人

Code

斬斧無得上紅斧
巴打記錯左盾斧

斬斧有得上紅斧
你有無用過

受唔受新手

Can join ?

捉住海綿妹做左一日free ride 爽皮

滅盡好打過金火嗰把？
隻濕鳩滅滅子打左四、五隻都唔跌剛爪

應該係客屬推屬性可以推得再高啲
玩屬性武唔谷屬性不如玩返物理斬斧

斬斧O幾下再三角就會上紅斧

冰唔是 因為佢打後腳 非弱點 冰牙本身會心高 keep到斬味
佢打其他龍係用冰龍

強化敲打就有得logo變紅色
但唔係加攻，只係魔物膽怯

睇片條友用達人藝
好似唔是谷屬性

所以都唔知佢咩玩法

仲有天地螺旋丸, 炎王自爆都起碼扣三分一行
但最勁我覺得係金火招火球, 擋扣四分一但地面d火焗住俾佢燒半行, total扣75%+著火, 仲痛過金c

full左？

金獅 戰痕黑狼 黑轟 歷戰黑角 佢唔洗打住
建議佢自己閉關練下先
練到solo殺得死隻金火 出到去都冇咁易貓
唔好出去打珠野團害人

屌無啦啦自己熄咗機

金獅打爆機

想喊

一定係厭棄我地廢，要solo啦

你真係心水清

用徹2速射Solo 金火超安全

你部老爺機黎？好似唔只一次自己熄

係唔係輕觸式按鈕個代舊機

solo打得死金獅n次 造埋套裝 造左2樣武器後
會發現金銀火狂暴後d攻擊好慢

有無勁人幫打冰咒龍，我想刷粒玉。。。

唔好意思呀巴打，知自己玩得慢，依家先mr70 想問雷狼重弩無金火裝應該用咩好？見好多人（youtube d 片...)都係配金火兩件，同埋用咩零件好，應該裝幾多盾

唔該晒，自己無朋友好多野都要自己打 玩得好慢

新手想問一下 聚魔係咪每區都有特定嘅歷戰怪？ 即係我想召歷戰金獅子 一定要係lv7熔岩召出黎先出到歷戰？

最舊果款ps4

第2次炸都唔知佢咩事

輕觸式個隻大部份有靜電會自動開關同退碟

mfg係咪要夾錢修理寺廟

上嚟搵巴打開比你打

開返隻game黎睇
原來冰牙斬斧得390 冰屬，係勝在高會心
但風漂有540冰屬

超心加護

對唔住幾位大佬

玩冰魚斬斧

拆機蓋 癡貼紙 廢咗個出碟掣 一世無休
試過買防靜電貼都冇用

我痴左係外面 有冇用架

大把金火調查 有需要可以叫我/巴打們開俾你
我自己就防5 2盾

想重投MH，依家係唔係無晒充能斧/盾斧玩家？
唔見有人提

火：斬龍
水：泥魚
雷：麒麟
冰：睇左幾次都唔見有冰魚斬斧
龍：龍骨

五屬斬斧出呢五把點睇？

上年為MHW先出機
想買pro，仆街炒斷市
焗買slim

我果時直接係sony 買火龍機
又唔使點搶

mhw有紅火專機
點解mhwi唔出部

我都係出MHW時換Pro
我又唔覺有炒價，大把貨喎

巴打依家方唔方便開

不在家 你睇睇其他巴打開俾你 再唔係今晚睇下11點左右開俾你

我十一點都ok，等巴打你返黎先開喇

Okay 我再reply你呢個留言 到時再俾曲你

貴300蚊算唔算炒

藍店正價買

我遲嘛
好似2月1左右先買機

我覺得ib用擋真係冇乜用，谷迴5仲好

所以我開佢名，大家睇路

睇條龍出咩招同用咩武器啦
冇一定嘅

去Aeon living plaza買支除靜電筆搵膠紙痴住佢有冇得諗？

我凶宅正價買，送多個手制

我覺得d人起碼solo到聚魔歷金獅最多1死先好去打調查刷珠.
帶嗰fd打乜都要教, 兩嗰人打用我solo時間嘅兩倍, 仲要貓
問佢原來每隻怪都開sos無solo過

自推一下求解

火系果堆都係迴5燒少d

冰魚果把好似係盾斧嚟喎

毒痺好難打 有冇巴打可以幫下拖？

曲？

6ZDR xBRM cdj6

宜家搵膠紙痴住先 等ps5出都係唔好頭一批買
次次第一批都有問題

無

啱啱買ice borne
盾斧超解打法係咪弱咗
斬斧有冇出頭天？
同埋有冇啲前期裝推薦
之前打到炎妃冇打

上車流

有無刷豬場

同Fd玩嘅話
陷阱屎玉上車粉塵全部我包哂
係唔太包貓車
仲忙撚過Solo
壽衣轉身衣唔帶
帶達人煙唔知做乜柒
仲要我自己技術普通

有，我係盾斧新手玩家

盾斧Nerf咗
但多咗斧強化

我指Nerf咗超解

玩緊搵寶藏
想問同D 貓以物易物
就算見佢好想要同佢換
都係要換好多次先出寶物資訊?
一話有咩技巧

屌我都喺
撞牆弱質依d都無所謂
要不停收刀用粉塵都無乜嘢
最煩喺佢成日走到鬼死咁遠食藥拉走隻怪
仲要一見隻怪就開無雙咁打, 完全唔理地型有幾咁閪
放陷阱唔引隻怪過嚟, 繼續喺另一邊打

我之前同朋友打黑角都死30幾次

有無人一齊捉毛吉

我就係望咗幾次都唔見有冰魚斬斧

咁冰屬大家覺得玩邊把好？

唔喺, 多數3次以內已經有
但去到第8嗰好似要換兩轉先出
印象中喺, 個人經驗, 未必準確
記得youtube見過有片教, 但無睇, 你可以去睇下, 應該有用

閪位打怪一定唔會救, 攬炒算
眠怪又打返醒
就算好彩眠咗, 我執緊石仔就自己同我爆咗佢
放咗陷阱, 叮完唔過嚟
試過打慘爪企係隻麻痹蛙隔離, 企到條龍轉場都冇人嚟

@fkg
1貓捉銀火有冇人有信心

我覺得係隨機睇佢心情
我試過一場第8910一次搞掂
亦試話3場9次都唔出寶物資訊

應該係隨機，我換成4-5場佢都唔比我
好彩既話換3次就有3個資訊

可能關友好度lv事?
好記得第8次要換2轉先出資訊, 但頭8次每次都3下內出

原來會累積㗎?
以為要解咗先再出

無入fkg

我友好度一直滿都係咁唔關事

我係無啦啦滋一聲成部野熄鬼咗
佢又唔會自動開關機同彈碟
其實可能係我部機都睇唔過眼唔想我carry你地

我有個0貓5紫麒麟2人任

唔係累積，我換一次有咪去解咗先
解完再走番去再換

被嫌棄

我join過野團有人玩眠
但我用金獅徹3

完全睇唔到幾眠咗，成日射完佢先眠

簡單啦

話說第一場連機就係打2貓麒麟, 我自己貓左一次. 輸左

求carry

我開d簡單既4格玩住先, 有興趣既請自便

上次又係，自己打緊場4紫銀火
打到就死，有個巴打入黎，佢一入到黎我就滋一聲熄咗機
場銀火就用咗，乜都冇明明果場一定有齊攻2挑2匠2
雖然依家都有齊

9點半左右，等埋我

你在挑起戰爭
雖然我都有

我諗番 每隻我都有solo成功先出去團戰
其實好有用 唔好怕solo會貓

有冇機打

好呀 靠你啦

想carry人 到時又死機

你把散彈啱先咩事

彩過你

我都想知 裝哂盾防5防強都係咁破到我防

呢d任就solo避免炒車啦

唔係
打黑轟嗰陣我見你散彈好似機關槍咁連射
唔知係我lag定乜事
嚇撚到我呆咗

散彈機槍？

歷古-2
7vGA FPL3 ZvmT

發現外掛

巴打你咩區？ 有冇曲

join 5格

你邊到？我岩岩開咗機

我依家開機sor 好快

你係邊間G到？

佛光寺 啱啱入左

你驚死就食個生命保險飯

Ok 依家開

海綿小妹搞好個ssd未

繼續金獅 快刷

個外掛係咪叫機關龍彈

機關散彈

入左

-1

我呢啲生命鬥士
唔食血水唔食粉塵
緣份到條血自己會回番

巴打入得

一場出兩粒散彈珠一粒貫通珠做乜鳩

牙fred

頭先果場

斬斧上車流都幾強勢

巴打1030 左右開俾你？

啱轉玩大鎚 , 想問超蓄力點用？ 禁完O好似冇咩唔同

出RARE12粒珠 有時有1粒 有時1粒都無

仲有60過完
試下係唔係真係快咗
又浪費咗7舊水

連續兩舖超心體力咩事

完左禁維持

冇浪費到

唔同你打喇

唔好嬲

快好撚多
你捉完環境大細金先換 早啲換一早捉完
不過你快左都係要等我
我有ssd都要係camp搞好耐先㩒準備

ok

仆街，以前2分鐘入冰原
依家36秒

不過入咗blg分房

仆街啦
依家咁快
邊有空檔睇漫畫...

想問下 鬼人藥，鬼人藥大，鬼人粉塵，怪力種子，怪力藥丸 係咪全部可以一齊食？

有無邊幾個item會互相抵消/cover咗？

咁換返個hdd 一舊水回收廢品ssd

媽田你三貓

唔要俾我

有無寺廟收留？

1鬼人藥大 2粉塵 3種子
依嗰順序咁食就唔會cover

已讓位

小妹我咪洩好多

入極都係分房

無計啦 比班999騎劫左

多謝哂巴打carry

冇人歡迎你呀

你連自己個寺都唔入去捧阿佛場

即係鬼人藥 會被 鬼人藥大 cover？怪力藥丸會被種子cover？
由本篇玩左4百幾個鐘都無食過藥

宜家返緊去 返到去應該有位
等我刷珠

記住食 飲 吸 會疊加就得

ok thx

啲人走哂去新果個到，人去樓空

我剩係知鬼人藥丸效果最好但得幾十秒
2g眠斬一定係用佢

搵人幫你間寺裝修

各位巴打 想問下重龍骨打咩會有？

btw花生仔我地散彈應該追尾粒野打(先係弱點)
等d切甲爆左頭我地先打翻頭都得

舊既入唔到，新既無人

冰牙 火龍 斬龍 迅龍

咩事

換完ssd冇得玩

mfg無哂人

黎MFG限時活動
有我幫你2分鐘3猫
信心保證

唔好意思岩岩沖涼

Sor 屋企人要訓了 無得開機

@mfg巴打 or @fkg 巴打有無人可以幫拖開條金火調查俾pikachu巴打

呢鋪last~~

唔緊要呀巴打，係我miss 左你message

唔怕 星期四晚你得閒既我可以陪你打 金銀火黑轟都有

我就咁砌唔用金火2件就小咗精靈加護5
但係就多個4lv窿 可以放啲攻2挑2珠曬下命把武客制會心同窿
Ko體力同特射珠可以隨你點轉都得

一陣去幫襯 掛機幫你旺場

咪去捉水母
同全球飛捉大青苔吉囉

死咗

仲雷顎頭？
out day咗啲喎

滅盡調查要執咩腳印先出
聚魔打歷戰危23 全部都出3-5紫任
要任洗隻大金滅盡

專業猫車，花式猫車
你諗到既，諗唔到既我都猫到比你睇

老屎忽係咁，唔係好跟得上潮流

thx
出左粒體術2

智馬大師有無時間幫手開場金火俾樓上果位巴打

潮流係點
我都想砌一套玩下

不嬲都冇咩人

係空中用肉身同金獅大技對撞

轉用金獅頭
弱射珠換超心
多多個4 11窿

巴打係咪要打金火龍，可以過黎我3猫你睇

code 係咩

有無人要入寶蓮寺，3個位

唔該巴打

我要與你硬碰

Code?

加完走了

入左 唔該巴打

無緣睇到智馬大師表演2分鐘3貓

巴打求其開一個就得，我搞緊second screen

mfg區唔見你 以為你走去瞓覺

我用緊呢兩套應該點改善，未追到潮流

陪fd刷啲嘢

仲有位無？

走了 下次

係咩區 沖埋涼刷珠
我要超心體力

入唔入得？

與佛無緣

用乜鳩攻守
十年都發動唔到一次
潮流緊係速納正啦
放陷食粉撞牆
好忙㗎嘛

唔該晒兩位巴打

工具人

我猫得好唔好睇

請問有冇steam既巴打帶我打鬥技大會？

鬼人/鬼人大，鬼人粉，怪力丸/怪力種

唔好玩我喇巴打，不過我打開都好少弱肉質唔知有無阻住你地打

我唔想搞大件事

啱啱on9 放閃光彈撞牆

唔記得轉投射器

想下無屬充能斧係咪出呢啲技

有冇太刀裝可以參考下?

純係想呃負皮

好撚on9 咁閪遠都打中我

要記錄裝飾品好似要俾錢先得

滅盡無歷戰

我知 只係平時冇執開腳印
聚魔要執咩先出到6*普通任

請問呢個係乜嘢apps?

mhwo

依家先見到無圖

有冇巴打可以幫手打下冰牙龍

呢度有無人玩笛 有無邊把推薦
用緊天地啼嚾龍加轟龍裝
奶媽加加特大防

而家有無刷珠團
佛光/萬佛都得

好多巴打去晒mfg

啱啱入左，未有多一team

我用呢套

增彈同集中？

好快到

有巴打話有埋轉福更好 但我冇位裝了

仲有冇人刷大細珠

要瞓

而家仲有無人刷珠

有冇曲

得番我同你

好似有堆2人

用看破6就得因為已經過高會心

加一粒瓶同減少蓄氣時間？

咩武會啱用？

迴避跳跳長槍掛

4件冰呪拔刀大劍係咪唔洗配看破/超會心？

要超會心，而看破就要睇你把武器係唔係負會心

打左5場危險度3 都無冥晶原石

Thx, 用緊礦石劍冇負會心，儲緊料轉無相法身同罪罰粉碎者II，但呢2把白斬好短，諗緊點配匠

歷古先有㗎喎

開頭幾粒係難出少少
好似成隻game先用10幾粒
之後多到唔要

有4場係冰呪...
已經拔刀重弩8分鐘一隻

我新手，啱啱打完炎王龍，想問點解我冇位放護石

蟲棍

跪求大量水妖鳥任
你開任我睇大細

有無巴打出過標本珠III

我3甩

想問太古的寶珠會唔會出翻rare 8珠 想追翻啲舊珠
hr 2xx 一粒兩窿超心都無

會，我打聚魔so鳥出左粒

r12?

平常心 打打下就出了
利申：250 個鐘先出第一粒 跟住就出唔停

依粒豬有咩用

價值一萬元

好羨慕 r12

竟然有你冇既珠

歐洲人
btw其實可以唔用不推文
已經變翻正常推文速度

今晚有冇巴打可以開歷單爆鎚俾小弟？貼皮差佢個料 我要做麻痹師

歷戰*

另類曬珠
最後一行第6甩係攻擊II
第8甩係匠II
最後一甩係挑戰II

仲有威嚇珠lll 嚇死你都得
你打算拎幾多粒超心體力同我交換

我主要打呢三把
炎王 全異常無效 得佢獨有
冰咒/岩賊 可以攻防特大 加爆耐力體力 最實用 岩賊客製咗啲窿靚過冰咒 不過外型公廁
金獅 重防守 同時有攻防大 同 防特大 加埋有1.38倍 風壓完全無效就睇對手啦

隻驚真係好癲, 一玩就幾粒鐘不知日月

cls 咁都睇到
你係唔係ip都唔洗check已經知我住邊

社長你咪掛住打機啦

有冇特射II

有一粒
rare12

最後一粒係底力珠黎
邊可能有2粒挑戰ll

有無散2 貫2 心眼 利刃？

最稀有果三粒你出曬
以後刷豬可以唔洗侵你都得

冇呢啲豬

最稀有明明係超心體力 痛擊體術
宜家刷啦喂

唔洗翻工翻學乜

尼幾日暫時都可以打早場
海綿小妹出黎啊 明明見你on左

但你個mr已經大幅拋離野豬王好多

有冇珠刷下

我有

好似有

滾 我唔想搞大佢

下個po整返靚佢
用上個po嚟開

有冇tg group?

有野唔同左咩

你揾返上個po仔細睇

冇 依到約同問

依家最勁邊把太刀？

而家係咪無得做任推珠表?

妖刀村正

有冇ching想更新#1/Q&A

點解我70左都冇金銀火同黑轟打既
擴充ll啲？？？？乜黎架

你指邊方面勁先 講攻擊力硫斬太刀最勁

呢個獎盃要打咩

一講金銀火又諗起養開狗嗰位巴打

大佬 滅斧咁砌好唔好
後面仲有個滅盡再生

回up轉無傷3？

想知pc玩家啲技有冇改過
係咪仲係好似ib前咁
係嘅話#1啲出裝仲可以留
唔係就del咗佢算

唔要回up 見切降6就可以無傷3
啲會心常態有50 有弱特同挑戰者應該夠掛
衣裝塞返個挑戰者同咩好？

玩紅斧 ? 客製埋吸血會唔會好屈

搞到我又想砌添

見切6 夠
我自己將攻7改做攻6納刀1
衣裝轉身不動就 攻擊納刀
迴避，其他2lv洞衣就塞攻擊，挑戰者

就係因為成日不動上車變左不動壽衣先谷個吸血
硬對硬睇下邊個骨頭脆啲

超心體力有幾稀有 我有三粒啦 其他乜都冇呀

狩獵30頭特殊個體(好似係

我想打埋白金先
差4隻

差4隻危險1
街場都冇乜

998

1001